[I/A] LAST IDEA ラストイデア (142) 人出反頭我出垃圾

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :
攻略網：

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【開催活動】

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

【遊戲簡介】
打直GAME
賣石GAME
得連登仔玩既GAME

用雷電玩 係咁彈APPS
有無解決方法

著到全身都係隻骨勁到仆街
三星都夠做

頭位收石
80=10000
收50000

每10連重開一次

劍盾鬥有冇大佬有玩，有技能點法圖睇下
另外想問衝擊波係技定咩特別野黎？

我連GAME都入唔到

爆骨戒5000一隻
死賢王5000一隻
死槍王5000一隻
加入死靈由現在開始

衝突波=彗星斬下面嗰招

正想屌se係咪改左黑鐵門機率 就震左2下

我連續幾十鋪 金箱都無個

懷疑改低咗SL率
震率冇變

ON99 停吓先

唔係想hurt你 不過真係1-2round就有1震

吓 我又5個10連未震喇喎

d彩裝震撚到成個包包都係20粒彩石>45粒了
係無反頭

LOAD咗頭三個畫面
臨入GAME個吓就彈咗APPS

最高紀錄開場2秒畫面變灰...

嬲到我刷廁元

乜撚嘢包包
跟我講倉庫

細個打online game已經講開包包背包 d女玩會講開包包
btw 覆到一半又震左下

終於震第四個反頭

今日5水0震...
有場金箱都無..

1round都要用3水啦

想問下劍盾鬥 ，鬥氣邊啲係必點？

依加玩雷法 近戰無hp吸血其實好易死

雷法轉左行好耐, 而家冇人玩近戰

新手應該玩雷法？

新手應該玩近戰

有無參考

新手應該玩火法呀 黑龍前 只要有3波杖同埋貫珠就得 10000綠石已經夠玩

轉轉又食裝又食技能點

雷劍咒

一個反屬頭都未刷到

賣綠石，有9萬
90蚊=1萬稅前綠石

收工

如果雙80 acc 收唔收得過黎玩？
死靈真係太撚勁，2秒燒左我5體

有黃色 0分重作

幾錢先

我都已經完美主義者
你仲高要求過我

so far震咗5個反頭
繼續刷先

500我收
不能再多了

你覺得值幾錢？
我玩左10日死靈only, 未識睇

你真係去收石好過 你可以用石換職

其實真係要睇佢套裝啲屬性貴唔貴
就咁睇就1500起跳啦我嘅話

個甲個褲有全能20嗰啲嘅話又貴啲
講到尾就咁睇睇唔出
除非佢件件裝都比詳細我睇啦
利申：玩咗個半月

係囉 覺得自己玩先好玩
可能係麻煩啲或者貴啲
但你一定係可以選擇自己想玩嘅職

btw班友又會再加價

下場我試下玩隻槍先

我玩緊隻骨，成日2秒食我5體

3黃光劍擺12000 比人秒

打咩關

單睇呢張圖已知冇得救, 收AC轉性係唯一出路

隻腳我都係尋日先用5000石換...

我屌。。打直打得咁辛苦
而家就出個咁嘅嘢比我

你有自己玩過咩

唔關事

5000換腳不如買死靈3神介之其中2應該比較好
PS 發覺玩死靈多數男角

吓

btw咩係3神戒 未聽過

有無人知ip6唔連機齋單刷玩唔玩到隻驚

自爆 死賢 死槍?

點解會玩唔到

自爆,死槍, 賢王
好似係死靈必備?

實測左 是玩唔到的

由朝叉住黎玩到黑都正常 唔會話好LAG

而家3神器係哥戒, 死槍, 像腰, AUTO黑1配置

新手買邊單手劍用好?

劍氣劍+光劍掛

黑龍劍用到執笠

賣石 有7萬 1萬石=80蚊 有意 94444824 WHATAPPS

SL

水刺弓 點解可以咁ON 9係到出

200支水 終於有個靚少少嘅

光3-1

我來了

試下洗到佢變色

粗略咁望一轉，成三十版反頭

改名叫蟹頭算啦

唔夠膽再打了

有冇光3團
黑鐵門蟹晒啦,咪鬼刷

打 打到佢全橙

真 黑鐵門 除非刷黎自用
賺綠 刷黑龍好似好啲
1黃hp吸光劍即決都賣到1萬2

Strong hold!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實係刷黎自用
火球杖劍氣劍反頭呢d裝都好好用

刷光3賺石直接買算啦

放稅前綠石 10000:85 有6萬

召喚@付費

好似唔錯

random嗰行先最難洗

呢度d人咁鍾意打直
岩晒佢地

係咪打 光3

chaser未用信號斧已經令銀河woz瞓咗落地

錯post

開

GO左

屌你老母仆街含家產未睇啊

好彩趕得切

屌晒你地
震750啦

成日都震 但震親都垃圾

刷成個下晝得衫褲賣到

sorry，錯post呀

放10萬石 $900

咁撚貴

50蚊收

你要800囉

亞視真主角

其實投斧加死靈有冇得玩

kamen rider dcd2

G持你試下佢

我未見過有人玩投斧 投槍都仲有

跟足設定嗰下好嘢

咩年代 哥布林啦

光3如缺龍請@小弟

但我無用死槍照用骨爆

今晚試吓先買咗個fd個ac
可以gc刷

開左隻分身玩又要慢慢刷

打左6次

整勁自己隻人已經可以自私刷啦 做咩咁睇唔開

我想搵隻嚟刷吓啲event咋同埋本身個fd都有啲裝
800蚊都幾抵

what for

仲未單刷到光3無人打個陣想單刷吓

我果把打左一次 第一行 白字

自私刷

no

for自己深夜單機刷

單刷用番黑龍戒仲穩過盾戒
盾戒專FOR 黑龍2 自私刷..

唔抵 單刷其實隻戒冇乜用

比個位你 口畢應該要人

我見你好似轉返無用盾戒 係咪仲打得快咗
原來仲穩過盾戒

但唔知盾戒係遲啲既關仲有無用

光3一定係用番黑龍戒 之前刷黑龍2先用盾戒

咁唔買住遲啲先搞

D骨勁撚到

舊野嚟, 我都有

仲以為又係未來裝

完全唔關骨事喎

放石 80蚊一萬 有意 WHATAPPS 94444824 有7萬石

ching 買左幾錢？

玩隻純骨灰灰地，不斷嘥體...

刷到85lv
目前反頭成績得一個

死靈太難玩

我見有巴打玩得好勁

震夠未

死靈極度不推薦作為第一職業

越不推薦越要用

你想睇打咩

最盡打到咩

上次拍過1分鐘打紅龍
基本上唔係光3以上難度應該都無問題

有冇靚靚斧賭戒賣
要mp吸同魔耐

打場光3睇下

抵到爛啦
用石解裝去拍賣再賣翻比自己都至少800啦

想睇光3

上面先話完光3以上打唔到

又蝦我

以上麻 冇錯阿 難過光3既打唔到麻

我唔撈啦

打場狼4睇下

集體檢舉"向香港警察致敬"
重複檢舉一次
集體檢舉"HKG報"
再檢舉一次
集體檢舉"幫港出聲"
再檢舉多次

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!
（時間無多，請廣傳）

DLLM

我發覺斷線打光3 好撚爽 快到...

屌啦星又係你

差D死

全點返力應該穩啲 再試吓先
全魔嚟呢個

有冇光3
成晚冇打過

利申打緊

一陣要bid野
唔打返幾場賺返幾千可能bid輸....

搵個靈 我可以同你打

我想同你試我隻平a劍

點返全力輕鬆過

btw聽付費講唔用骨爆戒原來真係仲勁啲

我打

打就開場

試場光3睇下

唔撈啦

骨爆比你過到都關節炎, 但骨爆AUTO係廢嘅

有無靈

又真

但係唔知點解骨爆高dps d
但係打得仲慢啲笑死

剩係用死槍戒啲骨原來宜家好撚勁

終於到我震和服

我都震左

龍2斧好定龍2靈好

龍2斧

互反快定淨反比槍快

隻斧好穩

好似淨反畀me 快d
我幾乎淨係同過付費打,用同付費打既速度同而家比慢dd
可能而家唔同team,我都唔知

真係反比槍快

一反就上2百幾萬dps
互反我得160m

雙爆
唔係攻速

賣綠石，有8萬
$90蚊=1萬稅前綠石，要晒$700蚊

部長dps250萬

劍同龍你唔反唔反個DPS都差唔多

本身我覺得斬屬反頭其實唔應該咁貴
淨係for轉轉用(好似係?)平時都係弓/槍反畀斬
而家斬反頭好有用

其實我唔明點解要反比斬 明明槍平a打王痛過斬

反比龍清骨 但係夠力根本唔洗

放10萬石 800

通常一隊有3斬1刺, 3個食反屬理論上好過1個食反屬
只係部長對王輸出太高

咁就冇可能, 槍普攻只會吉一隻, 點反比龍清骨, 又唔係BUFF技

都係 槍攻擊範圍好細

回來了

打埋地城開

13-16號開ta

冇人打雷

d狗癡左線了

荃灣又黎

睇撚到無心情刷野

召喚大神

無野了

有冇人知個drop rate活動係所有裝都係一樣既概率
定係得反頭特別稀有
係我太黑仔定點，差唔多五十支只係得一個

特別稀有

梗係有分, 上次活動勇甲都肯定係大閪谷最難出個件

公告又唔講明
辣殺SE

黎緊

無位了sosad

係咪有巴打bid緊出血鞋

部長入左震埋

很想要吧

220支4個

me

認真?好撚貴

原來隻game真係得連登仔玩
下次未齊裝真係咪鬼吹奏

隻驚真係得連登仔玩

好撚勁

去到幾多錢?打緊睇唔到
頭先我同唔巴仲諗住bid
唔巴仲話讓畀我
而家心諗.....

黃埔班人真係條路自己揀仆街唔好喊

65000

65000完左?

係

乜你都唔夠物耐咩
明明成個連登得我係度日日物耐物耐
定係你係為迴同爆?

咩屬

點bid到咁高

發撚到變豬頭

呢把劍你最多

即決嚟

你咪豬頭

明明仲未有用途都咁高

我2把咋 好似有人出咗3把
殘青定付費

點跟

啲日本仔有實驗精神 好！

白物耐 橙爆傷+迴 橙出血
其他白

付費仲要有兩條鏈

不如唔好借,你派錢啦

咁都65000
我果隻15000即決 ..

係都付費派先

隻驚得連登仔玩
一吹奏出血鞋,就65000

你把劍咩屬
點解仲賣到15萬,係咪cls
都話咪鬼刷黑鐵門
刷光3仲好

光3團仲有無位

仆街我都未賺 唔可以吹奏光3
有冇得del cm

除左random都有色
random係cool down白字

一場都冇刷到

殊~~~~
隻game得連登仔玩
一陣個個都刷光3,到時光大劍1萬都賣唔出

要出血呀

有無位

邊有咁易出

光3

hi

你都玩出血槍？

go

我唔知易唔易
我淨係知你條仆街出左
我有既野你可以冇
但你有既野我一定都要有

買定

佢把野咁紅 點跟呀

屌呢把嘢係咪付費既 即刻改價錢

你開

乜你咁講嘢ga 枉我成日帶你升

唔紅都幾萬啦,夠過世

原來你既

買兩件裝都無咗

是咪震左

係呀我心地好差
頭先問你借錢我仲諗住唔還好彩你唔係度

我紅攻速都係5萬

見得返1把全白賣緊

又震 咪呀你

死仆街

Cap低佢做呈堂證供

e巴做乜

睇下邊個笑到最後

我個把賣咗成個禮拜先賣到
之前都試過得兩三把都無人買

好想買11萬件神甲

你最後會唔會笑我唔知

我剩係知我宜家有得笑要笑咗先

值咩

成個禮拜你唔驚蟹
我淆底獸應該一早平放左....
抵你賺埋最後一次

駁吾刀......
畀人串到一棟都冇

幾乎全色都驚蟹點出嚟搵食

Btw最後你老母 咁黑心會認係自己身上

我係弱者
但應該會笑到最後

20%可遇不可求

4震都冇劍鏈

?

你斷咗線喎ching

未換返裝

最近先玩番 依把野賣唔賣到錢

上晒色可以呃下水魚

見我無入場姐係訓咗

而家打光3多數要咩組合 龍+轉靈+槍?

盾靈 + 龍 + 平A

唔震，返去刷375 埸雷

人出反頭我出垃圾

加埋洗左成20條 終於可以拎去賣

屌你老母 見到琴晚班狗好撚嬲

放12萬石 $1000

真係痴撚線

啲弓idea coin會唔會消失

雨革 勇武
今年因為種種原因 只可以做和理非
真心見到想嬲爆個mon

急放5萬石 400$

死靈仲要點咩技？

60體果個 係咪3分鐘回1體?

係 3分鐘回0.3體

唉

我都好難過

3分鐘回0.3體?
咁咪一樣要10分鐘先回到1體?

dropup 完了？

今晚先完

唔會

最左下 大骨可以唔洗點咁高住 最右第2招同第3招都要點

8分35

有無人光3

快75% 我以為係3分鐘一體TIM

唉 屌 仲係好撚嬲
寧願再打唔到反頭都想班狗即刻皇天擊殺

光3-2

我向天發誓
如果6月9日以後曾經襲擊過抗爭者既人全部即刻橫屍街頭既話
我課VIP課到隻驚收皮兼成世唔震

咁撚益SE

可以收班陷家剷皮既話我益SE有咩所謂

由612開始 唔同大大少少既事都有同朋友夾錢
前前後後都無左幾張VIP
如果可以佢地死 我末來三個月既人工全部拎哂來比義士有咩所謂

全民All in

稅就交咁撚多
但係就拎哂來養狗
比哂班狗係度咬學生 咬年輕人
係度兇鳩市民 制造恐慌
屌佢老母

咁打怪本身要用咩skill
佢d攻擊skill好低傷

冇, 跑馬拉松等骨幫你打

付費巴 你係咪開錯光1/光2呀？

係, 仲要跳車失敗

sl關嘅小王 木箱

唔係750我切

我今年fg出黎做嘢 唔洗交稅
但屌你老母班仆街真係死全家都唔能掂
我要你全家人睇住你地比人挖眼打斷曬d手手腳腳再望住你地死a

全家人要長命百歲百病纏身抱憾終生
極惡咒怨

班狗一日未上斷頭台我一日都唔撚會再交稅

又無大劍

咁易咩

講就咁講
唔交一陣又罰錢 又捉人
交成4皮野去比狗咬自己好撚不爽

4皮稅
我死廢中交三幾千咋

btw 之前聽過兩蚊一張支票咁交稅，班仆街會變相一蚊都收唔到，真？

仆你個街死gay佬搵幾多先要交4皮稅

上年交200

因為無得填供養雙親者
如果有得填哂兩個就交七千幾

開票好撚煩 寫到你傻
依加HSBC 可以網上交稅
可以試下 仲要交多一蚊比佢退 咁佢手續費就要蝕埋

香港稅階過左3皮就跳得好快

如果唔係點養咁多隻貓 同埋 交成千蚊月費比SE玩LAST IDEA

我冇填先3幾千
btw 去到今時今日我唔會再怕煩
有咩手段做到既我都會做

咁就做 張票D字要寫好D
雨革個排玩過寫 68.9 689 總知係咁派膠寫
寫到手軟 D 字樣衰銀行又打來問左問右
今年試下網上交 唔洗煩 係咁做細額TRANSACTION 再交多一蚊等佢退

如果開左第二隻角要點樣幫佢升lvl會快

如果開左經驗地城
用直接CLEAR卷打最難個難度都大約由1LV升到20LV左右
之後一係去吸人經
一係等到30LV夠著IDEA裝基上身都平步青雲 (好似係)

而家著4星夠啦
如果靚屬仲可以帶住佢升到70lv再換裝

放綠石1:100 多有折

琴晚睇到無心機打

好正常 真係好正常
連訓都訓唔著

iktf 仲要屋企班老野 未過55 冇得扣 交成幾皮野 好撚甘

之後 所有政策又唔到你
公居屋無你份
醫療政策無你份 兩老又唔知點 自己如果想退休又無支援
大白象起撚完我又無份 分分鐘又係益左每日150個
想生仔 但係見到依加學校區班人全部講普通話

卡撚到係中間唔上唔落最ON 9
鬼叫自己抽中HELL MODE咩

依樣真
又唔撚係大富大貴
樓又買唔起
經濟好又無我份
經濟差又要我共渡時艱
同期既朋友一係靠爸爸上左樓 一係就結婚屋企人送一球野任FING
一係就排公/居屋
得我仲戇鳩鳩咁樣

一鳩樣
都係唔夠55冇供養雙親
交幾皮野
希望下年上到車

最灰係咁 中層咩都無 稅又交得多

好彩仲好後生 冇咩FD係咁 打擊唔到我

睇岩邊個屋苑
可唔可以比個明燈指引小弟留意下?
想搵個400萬以下既上左先

呢度d人咁有錢

如果唔計買石賣石
依隻驚假假地都成千蚊月費

女友同自己屋企人都住大西北
諗住揀大西北新樓咋

賣5000綠?

新樓不了 又細又貴
大西北舊樓其實豫豐花園好似不錯
細極都有350呎 仲要400萬以下
不過就KICK腳少少
BTW 新樓RICH GUY

有條女一齊供就輕鬆好多啦 單身冇望

+1

豫豐交通好唔方便

依樣真 問過銀行
要果一個人做360萬按 起碼要3萬8人工先夠穩批

唉 依層我都知
但係又私樓又唔太細唔太舊 又可以養貓狗
加上係無現金 目標係400萬以下樓做9成按
除左佢都諗唔到邊度做到

4成阿 叫單身狗點供 不過就算供到都唔會想去買

我做銀行back office
可以借足100%而且1%息
借360萬好似搵3萬就得了

屌 請唔請人 我又要轉行做銀行

中資

工程狗表示 從來沒我份

其實工程好搵啊
利申 我都係工程狗

時代廣場好似做到

樓齡過左30 應該難做按

我睇591咋 冇去問過

過4舊 首期又多40萬起

我記得你個基佬都有女 落埋佢名唔得咩?

冇女 幾好搵都冇用啦

夠就實夠
不過首期唔夠 400以上要成球野 加埋STAMP個堆又唔只
理想係400以下 , 40首期 , 8皮STAMP , 律師個1皮, COMMISSION 4皮
加埋 大約55個
目標係30歲前上樓

ching做乾收銀定mc

MC

做CONSULTANT無肉食既
起薪底 一個人跟幾個盤 又比DEVELOPER食住 又比SUB仔屌
永遠都係磨心 點玩
除非渣撚哂牌 可以賣下簽名 UNUN腳點人做野就話者

尼個真 利申sub仔

中資D排大唔大壓力
我到以為最頂紅到仆街會出聲打壓
點知又無咩

SUB仔好啊
如果唔怕臭朵 又無咩良心 又可以收下二三沙既利是

冇尼支哥仔唱啦 利申做政府job

有既 睇下你比到幾多方便二三沙啦

可能有比d高層掛 我尼d 19enginer邊有份

咁又冇
但上星期一比人擇名囉

N剪又窄少少
一係PM 一係皇家佬 最好食
如果PM夠勁夠料 科文都未必有位食

上到pm最少都3字頭

秋後算帳

人工就梗既
但係判頭比到你既係人工以外 又唔洗報稅既野
諗下收利是 諗下同判頭食飯 諗下過時過節收下野
不過真係唔好做 臭左朵 就一世 個個都認為你係廢人

最仆街係開聲擇名

咁撚癲

聽過隔黎team有 有人為左去申請居屋有咁做 公司出少d 叫判頭出比佢

個野壞左唔識震

我都想要多兩個反頭
等個價回升就換隻肛力戒返來

一個已滿足

隻狼手 8萬

係咁震呀!!!
震D垃圾出黎

玩轉轉玩到悶
想轉玩冰火雷是但一樣
邊隻好D? 主要想單刷黑龍1 / 光2

白字物理都成8萬 cls
又唔係雙爆

幾時都話狼王好

而家唔少人打白狗

單刷龍1 用劍氣好過

依家轉轉都得
不過想玩下法
冰火雷都有裝係到, 想試下

將來可以挑到黑龍2 光3更好

話說之前係咪有人實測過 勇甲+勇戒係唔會疊加效果?

真係無心機打機

成本最小都4萬5

如果唔洗返工 又無咩野做既去機場散下心
絕對和理非安全

想要雙爆

收工去
btw有唔少便衣黑衫狗

想問吓劍氣玩法係咪一定劍二弓

小心啲

【ラスイデ】ブレイブプレートとメディックブレイブの勇士って重複する？

勇士+メイデン+ガディ 〇
勇士+勇士 ×

唔雙爆點用

攻速爆傷白字物理都8萬 痴線

早吹奏早享受

想襯仲貴放咗宜家個隻佢

我玩開劍雙刀靈

想問下而家綠石咩價位 想放 有小量

agger 我都想放了

放左用乜

劍手點用

100-65都有

黑龍手世界第一

死劍咒

宜家可能放到4 5萬

我想打ta

緊係光劍雙 用超西劍氣啦
雖然唔係真超西
但係起碼ACTIVE中左都有落雷 同埋都有光波波圍身
(好似係 9UP ONLY

岩岩test左d野
槍可以solo 自己反斬了

無光波 唔知你地邊到聽翻黎

唔係BOR 有D 一粒粒珠仔四圍飛架BOR

咩錶

槍2斧

白狼腳打擊反擊?

HOW

係
boss一扑落黎個下即刻有反屬icon

玩咗劍雙光咁耐一粒粒乳頭都未見過

但好快畀平A覆蓋返WO
隻王攻速咁慢
佢打完你,可能你拮兩下有反屬高傷,之後果D就低傷返直到佢再打你?

斬一樣可用打/刺反鞋反屬

但要放棄劍鞋20貫好似cp值唔高

要咩配備先打得

個反會cover?

你反擊完就突刺低下 咁你槍普攻之後咪斬打低下翻

我明你意思
但係咪証實過一定cover而不可共存

第5個反頭

係 淨係會有一種降耐

屌 五個 點跟

屌你
我打左10支水 出黎出去都係火杖同D垃圾

10支者
我打左100支都係得一個反頭

有無多團光3

我都係100支

屌你老母我三百都黎緊 都係得4個

-1叫我

龍join

我都應該2xx支
得果4個

最緊要靚屬

我50支左右 2個

睇佢第7秒 第9秒 有細細粒光波去車鳩人
我自己試無變真光妹都有依D波波
點解你兩個女友都無LIN頭睇架

3個又毒又出血咁既全白 1個黃出血打紅低下

當然 我個陣時試用光轉轉
堆波波先做到無停 係咁車外圍既怪
不過依條都可以暫考

我有個斬出血
全白

50000比人即決

除左第一日賣左個全黃紅斬刺8萬
其他都係2萬貨仔

得個炎打除左反屬橙以外全白
HOLDHOLD佢先

第一日?
我岩岩打到個斬暗全白放萬8咋

其實strong hold都有d用
好似勇甲咁個價回返少少

琴日秒咗條20000蚊紅斬黃暴率反頭
之後一下打咗滿低下 開心到仆街

50支2個
1個斬刺 黃刺橙低下率 strong hold
遲d先放

黑鐵門打 反頭係活動黎?
應該係永留架?

5支2個

打到入你袋咪永留

萬8咁賤

爛屬

爛屬都係罪

哪裡！？我再睇真d先

貓B個正印女友可以放心
佢同另一個女友都只係有愛無性
乳頭都未見過 未凹綠帽架

想我家破人亡？

斬得152%
太爛咪平放

屌你個記者會班狗真係不知所謂

40支水 3個

睇完第一日已經無睇
反正都係錄音機 唔知 無資料 問PPRB

你好唔好意思講

1水 12個

12個藍箱？

SL震

屌佢老母臭閪
乜撚都唔柒答學乜撚嘢人開記者會

有冇得lock裝？
唔會唔覺意分解左

左上

因為由頭到尾目標觀眾都唔係你地
做場戲比無腦既人睇 佢地洗哂腦全部信到十足
再係街度冷言冷語 搞鳩學生 帶風向

機場靜坐都可以咁危險
我屌你班仆街狗咁樣對d香港市民
又驚嚇又放風又封路

啦 巴打
專登搵返出來提提你
如果你未放工 未出發
真係唔好去住

我都有mon
叫緊係個度既fd走

快d走 唔好留
真係cls 咩消息都有
分唔到邊d真邊d假

30枝水 0反屬頭

有沒巴打要收 有6萬 全要550

放綠石 5萬
400
Tg: noideanow
請準備4星裝圖

其實依條野咩能力最好?

30支太少
起碼打夠150支先

新手想問反屬頭最下果行係咩效果
睇唔明

萬8買左個 炎光全屬都18x 29.7%反 反頭
唔知會唔會升

光法冇人玩, 火法用火貫, 難D

想打 龍2斧有冇得join

部長原來係突刺部部長

轉左一排啦 我都就轉

點解部長可以咁高輸出
我feel到我好似訓地過關

部長仲願意做祭品主動斷線

屌有人打電話畀我

完場出返黎先

但bu掛左機 選擇繼續

跳車失敗今場再試下跳

一定係想試下冇左我會唔會震

原來你有跳
我以為你掛左機
咁我又跳先

點會呢有得震實一齊震
BTW遊戲王跳車, 可以再入鳥

煮飯先,你地一陣開波

部長 想請益下 藍槍同埋三差
以滿屬來計
第一條屬 藍槍 物傷 200 , 三差 全屬傷 200
第二條屬 藍槍 刺倍 500 , 三差 全屬倍 400
第三條屬 藍槍 HP 1500 , 三差 氷エンチャント 250
第四條屬 藍槍 物理耐性 20% , 三差 雷エンチャント 250
第五條屬 藍槍 ランスチャージ 2LV , 三差 コル・カロリⅠ 900傷
第六條屬 藍槍 CRI率 10% , 三差 隨機屬 以CRI率計 頂 6%

咁如果以完美裝 極限攻擊裝 來計 係唔係三差 會大力少少呢?
(利申 真係唔識玩 只係睇數字)

藍槍要果25% 物耐同 10％ critical 好似係

賣綠 900=10萬

明白 我驗下自己個腦先

屬性傷好似有d雞
冇果個屬既貫通+你全身冇一個位谷到冰/雷
咁低傷冇用
同埋極限攻擊點都要計埋生存,死左=冇輸出
冇加血+物耐唔掂
同埋爆率都好有用,而家光3有人幫我反刺都有唔少999999
我爆率同爆傷balance到,我下下都爆擊,所以好大力,唔爆先得廿幾萬
所以我唔會鳩谷爆傷,當然爆傷高,抗刺關打唔到999999果時就會有用
但爆率幾時都有用
好似係

聽日5點有TA

唔知點解我睇用攻鏈同攻速腰會低成10萬攻

我本身都係用二連+賭腰
我唔會,轉左加好多

食飯, 完10連等我返

得換血鞋會加攻
琴晚個對最後係咪6萬幾

65k
我差對鞋同洗埋腰槍skill 就齊裝
弓衫褲d白字位冇石打直了

放5萬石 400$

唔好意思
邊度係lock裝

禁入件裝左上角有把鎖

留名等睇下個月攻腰有up
然後我又要屌se老母

終於出第二個

我冇買到

有水魚

幾時震架支野

條友連mp回都買

舊貨黎

P牌仔冇得正負皮

光3-2(要槍

終於bid到自私頭

各位觀眾！！全20雷腰

打左375場?

375場 唔會夠料整條腰的

一合就20?

好渣呀你兩個,打極都唔震
下場我開
唔震我quit game唔玩
自信型開場 怕你麼

quit完要開翻有幾難？

但唔係回避同ss差唔多最低值

出血槍build完成

其待等賽後報告

幾多刺
我仲煩緊頭手腳

CLS裝 點跟

我主出血副刺
你可以去集會所睇下

仿咩名

呵

部長有料到

等包膠

唔用刺/出血貫

好白

副AC 想玩auto 係咪最好玩工具人

早知唔撚震,你地繼續開場仲好

你第4把啦

放20萬綠石
90:10000

又係你

又15萬

我地都係咁講
佢話：第3把啫

LAST1個鐘終於出左反屬頭...

爆率+3.3%好過冇唉

發覺原來震完都仲係唔happy
有咩理由我冇既野你會有

原來你陣係識幫人震 幾時幫我

好似好耐冇同你打

因為你嫌棄我又廢又剩

快d整隻吉吉
呢到就黎冇吉吉=入場資格都冇

一手槍一隻劍真係好柒整完呢d柒build會敏感生粒粒

部長嫌棄埋我玩廢弓

身為部長

有冇快槍手打光3

渣斧得5得

超時龍係咪已經冇入場資格了

變龍既快槍手得唔得

chingg

終於打到第一個反頭

會點返雙刀招減耐 夠用

last 15mins

屌你地賣隊友既

比遊戲王慫恿以為部長洗到甩皮

而家出嚟

2300 後

1. 唔撚知完左dropup繼續on99黑鐵門
2. 光3
3. 龍2
4. 雷4
5. 狗4

雷4裝既價位如何?

暫時睇得個雷波值錢

我個個賣左90000

但其實順便想整雷腰同打雷斧

痴撚線....9皮

雷斧好平都有把

合理
TWITTER 話打左千五場先有第一粒雷貫波趺

我個波貫19.2的

光3？

個d全白都要幾萬

唔撚屌啦

雷4

提示
聽日1300 - 1615 維修加UPDATE
1700 開TA

・レリックが獲得できる実績クエストの追加
以下の実績クエストを追加いたします。

───
条件：サブクエスト「食い逃げ犯の正体」をクリア
報酬：朽ち果てたレリック
完左依個副線任會完成任務 可以拎多一粒腎石
───
※既に「食い逃げ犯の正体」をクリアしている方は、実績クエストがクリアされた状態となっておりますので、再度対象のサブクエストをクリアする必要はございません。
之前已經做完既 無必要再打多次 , 會直接完任

・サマーダッシュパック販売
獲得経験値増加の期限付きサービス等が含まれた新商品を販売いたします。
※詳細につきましては、別途配信予定のお知らせ「ショップ『サマーダッシュパック』の販売開始」をご確認ください。
可以買加EXP 既 SUMMER RUSH PACK , 敬請其待

【検証】雷貫通オーブのDPSについて
雷貫通オーブ手に入れたので、どのくらいDPSが上がるのか検証してみました。どれもﾄﾗｲﾉｳﾞｧ型です。
結果は雷貫通オーブが圧倒的にDPSが高い結果になりました。

雷貫波勁到仆街

雷弓靈

貫通完勝雙武...
我有一個邪惡念頭...
血槍血貫刀 刺貫褲

獻祭部長震

玩雷近戰3連陣?

drop rate總結(計埋簽到日任80水左右45體上限)
8劍氣劍5火杖4詠唱手4雷鏈4攻鏈2防腰1神頭

所以話神頭出貨量好低
個價好快回升

賣綠石，有10萬
$80蚊=1萬稅前綠石

今時今日仲有人45體

冇認真打
0反頭

我hea住刷都
3劍氣劍5火杖1雷鏈2攻鏈1防腰
之前弓idea消左太多水 無乜心機再消咁多

一個45體三個ac用
最後一日先課60

但係唔知60體有冇得share比其他ac
這樣野要問下人先

冇

遲早先價，等多半個月到
到時1件10000都好好賺

咁課體2黎做乜
繼續課體1買一送二

係 遲早先「升」價
少左隻字

女僕裝點整嫁 就咁刷果個港？
唔多明

解任

有泳衣同浴衣仲要乜女僕裝
太寒酸

一開場就彈 屌

泳衣比石買果套？
浴衣有件
滿足唔到我既換衫慾想儲衫

有冇人知雷腰設計圖係咪掉落?

會跌

thx

整雷腰

緊係紅/藍bra啦
黑bra一啲都唔sexy

得個知字

邊條友bid緊藍槍

一定係連登仔

槍idea好正
咁就有得玩吉吉

雷弓靈咩玩法

放2萬綠石 $150

加個反頭 冰火戒 PERFECT!

出現了

過街老鼠都仲敢出黎

你又轉埋吉吉

認真 用新果隻龍手仲好
買20% 詠唱

成班gay佬

手動玩弓唔攰咩
係愛定係責任啊

冰火戒唔加dmg
用一隻ha-pi 雷戒+ 一隻黑龍戒應該最高dmg

手動咪震

協力雷bd最勁一定係劍雷咒 呢個無得拗

不過要手動

成個drop up打左7把火杖 5條雷鍊 4條貓鍊 3個反頭
劍氣劍7-8把 打哂做一把
次元就打極都係出守護神...我dllm

我想知用大劍有無得用魔力球？

剛力戒就有

邊到買紅色！！！j定先

剛力戒

其實協力AUTO都係雷劍咒最勁
協力雷劍咒AUTO唔到嘅關(光3), 其他build一樣唔得

但唔用得ss 感覺唔夠硬
如果可以用ss可能可以solo黑龍2

雷巴雷鍊賣唔賣到架??
有6-7條

屌 s9m

5000都賣唔出 除非好靚

笑
行得正企得正

我就係唱淡隻GAME嫁啦
BLOCK我未
唔駛見到我賣石

將佢洗到一條勁既自用好過
雷鍊公廁到傻

隻GAME執未
D活動完全冇新意

咁打直哂試下賣

賣到 我d 3lv雷+紅cd都清曬

打直曬都係5000既貨 何必呢

1隻有體2 其他有體1

出左粒光波波

出盾屌

久違的光3
久違的750

痴線solo光3

無左黑鐵門 新手應該刷乜 黑龍又唔夠打

宜家興咩先為止靚
有條SS有條ENERGY HEAL
不過SS想自用

我地好似無人出過

咩光波波

痴線邊有
我同JK佢地打的

咁睇得起我

副手個粒?

呢隻有無人放三波手
啱既話願意高價收

5000
因為光法係垃圾(已confirm)

ENERGY HEAL 狗都唔屌

今次活動出咗4件反頭，用咗40水

其實d裝名點叫 大概講下得唔得 出血頭都有真假 媽呀好辣呀

山賊の館 広間
(193EXP) 【ドロップ】フェイトオブラディウス、ブレイブプレート
スペシャルランドが出現しやすく、運が良ければポックルから希少なレジェンド装備が入手できます。周回速度が早いので時間効率もいいですが、スタミナ消費速度も早いので課金前提の場合におすすめです。

ザキバ平原 竜の住処
(193EXP) 【ドロップ】ヘルファイア、ドラゴングラス
炎斧の最強武器「ヘルファイア」のドロップ報告がある周回スポットです。刺突や出血系の防具もドロップするので、弓メインのビルドの方は血桜用の装備を集めつつ、希少装備のドロップが狙えます。

ブラッドビーストクラウン 真出血頭

ブラッドホーン 中國製

你對比下中國製個西頭見到2個on9耐性

750都唔撚想買

法師點會狗都唔屌

手機係IOS
模擬器係AN

有無方法模擬器可以拎到個45體

法師好慘 已經冇咩關可以打

笑死 made in China
兩耐好無輸出快感

打唔贏龍2同光2 3

最近先玩番 我連龍1 都唔夠打

CHING唔係SOLO呀嘛

btw想問呢幾日刷到既野應該等遲d賣定係攞去打直？
我95%係垃圾字

入街場一係比人踢一係滅團

我龍1 都唔夠打

我玩龍都叫痴到下街場刷龍1

打龍5都幾好EXP , 跌三連劍,三連斧都賣到下石

好想單刷到龍1 d裝又唔夠勁

睇吓有幾垃圾啦....
不過應該都係遲D賣好D架啦

入集會所組巴打, 快+穩

搵呢度巴打囉
唔係好極端應該都過到關既

好多全白
神恩頭就全白仲要係up打擊

無圖好難討論

不過如果真係升得返價一個都應該賣到返上20K左右

知唔知手機係IOS
電腦模擬器玩係咪無可能拎得返個45體

冇用i95g

頭先光3的朋友尚健在嗎

盾職勁咩 做乜咁多人玩既

屌你老母se 打直咗40下都無物耐/全耐

解決方法
用Android機再買多次體1（我係窮撚未用過apple產品）

Android換帳都好快（唔洗root）
首先綁定帳號去SE id先
檔案搵Android>data>com.square>file>delete個first_run.bin文件就得
然後入game會變初啟動狀態
再引繼番資料就得，唔洗再download幾百mb

所以Android咁好用，仲用乜apple

一分手就中好野

想屌柒你但諗唔到點屌
所以唯有鳩up兩句算了

流住兩行眼淚中嘅金剛介 欲哭無淚

賣唔賣, 咩詞

同問

真。20萬戒

哇屌

黃hp吸同爆傷 但剛力lv好低 一定要用打直鋼

又15萬屌你

又真係幾垃圾屌笑咗

夠錢既買個勁D拎黎打直都唔會心痛既屬性黎
唔等錢洗可以等遲D放 等既話宜家放都應該有萬幾進帳

其實呢到係咪得我一個窮撚

你金主黎....

咁我由9個分身HEA玩算

何以見得

屌你個閪 屌爆你個閪呀

9個分身點跟

有時真係寧願唔跌好過假希望

咁起碼都仲有兩個打直機會/3萬進帳既唔洗咁灰

好似有排見你狂賣石??

想問你地啲石主要用途係買水爆 唔會每日比100石打地城
定係主要花係地城身上?

你認錯人....
收石就有我份,我收過兩次石
我從來未試過賣過10萬既野

暫時都唔算等錢洗
依家唔知玩咩職好所以冇乜野想買

放幾錢好

我收左應該有$2000石 但前期唔識玩9買都買左好多垃圾
之後貨左3個月vip呀體包呀........
人生出過最貴先得3皮 (唔計活動反頭)

果然係金鋼貓

feel到黎緊仲有隻

你咪呀你

推

買水,地城除左流產地都冇野好打

我無震過光劍呀

石最低限度維持真人體力刷光3/IDEA裝
地城就豐儉由人, 我最近就度縮100石都冇比, 亦有痴線佬爆到800石

UPGRADE下條龍

我開左 等你carry

5000收

成日100 200咁比 震都唔震屌佢

50000放

bid上去

兩樣都有

完左成個弓IDEA 同埋依3日DROP RATE UP先有第一隻85
幾時先可以升到第二隻85 拎永久COIN UP

刷緊or儲緊錢買龍戒
仲有咩裝需要執先

真 仲諗住借完我錢唔還 仆街黎

你想打咩 你開 我入

宜家唔抵打 反頭都周街有
就算震都未必震好野 要醒啦

光2or3

打流刑地就有金剛介
我就是成功的例子

我開左光3 不過無人入

連擊鏈
CHING隻狼手幾靚吓

尋日打左3條 可以試下

再開plz
我以為你地打緊

唔好以為有情傷就大哂

係咪漏屌

打光3 入黎啦 -1

劍褲劍鞋唔洗講啦

不過宜家好難搞但係如果搞一定劍鞋先

我打直左斬手做物手
雖然少左幾十%
但兩用

係我就唔忍, 打返做紅斬/刺, 再整多隻

多咗出血屬完勝斬屬

我同條女叫pokemon隻夢夢叫bubu 屋企好多夢夢公仔 依加成日同條女叫隻公仔就諗起你成件事bad feeling咗好多

已整

已經係紅字, 但萬8->萬5血

有冇人知係唔係垃圾黎 未見過

勇士

係咪除左換冇其他辦法？

你係咪有D咩思覺失調
精神病咁 洗唔洗去睇醫生

劍褲要成10幣咪搞喇, 用龍褲頂, 鞋就一定要換

震咗

岀哂所有idea裝應該會復刻

隻game邊挨咁耐到呀

痴線佬
真係要攻唔要命

轉咗槍術部仲點會係全盛時期

5星打直石

呢條友好撚危險

當年用左去幫龍戒打直

而家打直石新用法, 剩係打IDEA裝

差 16%爆

收石,有冇人放

仲洗緊,
但冇咩`人放白狗手

宜家反頭都搞成咁
諗唔到仲有咩裝值得用打直石去打直
IDEA裝仲撚勁

你又想玩

100@10000收唔收

平d 95@10000

我應該去打直下我個樣

震完金剛戒仲搶生意

會仲衰D

洗條貓眼洗左4條... on9 成2萬石 早知買條25000 圍返仲平

頭先部長點我買左條萬5刺倍全色

好彩洗咗兩三條就搞掂咗

賣石 900=10萬

做夠爛市未 臭閪

邊條

屌你老母好多分身等開飯啊

sold
另外再賣10萬石 950蚊

死財主

又sold
好搶手
再賣10萬 今次1000蚊

收100萬石

我999

咁對劍鞋應該打咩好

部長一weak即震

有色爆DAM

屌原來係佢條柒頭係度邪住邪住

仲彈出彈入撚狗, 抵佢冇得震

真 抵啦 吹咩呀啦
又震把大劍啦

話說啱啱有鋪差D拎斧都拎S
有3千7百萬分

真係慘 4件750 又面世了

訓啦柒頭 酸呀

我買果條橙刺+黃吸魔+白字近黃爆擊
但攻速得10%
洗左4條先洗到18%

BTW 岩岩打左把雷斧黃斬黃爆擊 賣唔賣到錢

好過你條弓褲架啦....

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

木箱震出殷

睇黎SUIS巴比條弓褲搞到重創
好大打擊

想信招技係點?

打全範圍?

痴線 原來宜家光劍連HP吸都賣到兩萬幾

貫11 應該1-2萬

返去龍1 打黑龍介先

我岩岩都見到

個把我賣的

爆傷

龍戒真係賺到笑襯宜家賣咗隻攻速戒佢先
有3隻

條雷腰D料都幾痴線

永續光劍黑龍戒

痴線 咁癲
因為好多劍氣劍？
好多人玩劍 但劍氣要搭光劍先勁
我琴晚賣左把2黃爆擊 放15000 即秒.. 屌 蝕哂

個波重點應該係貫
11真係最低值咁制

果d三星眼點打

爵巴返咗去刷龍1?

爆水打

打緊龍5升呢

耍240粒先合4條4星腰再分解

我除咗全倍都有色
但係HP吸黎
宜家賣緊2萬2
有兩條友仲係度玩緊1蚊1蚊 屌差個少少放咗3萬即決都唔撳落去
婆媽到

等隻分身70先試把雷斧
好似好清得怪
但應該要一套雷斬裝
即係教會套又有用

龍裝
加好多精靈

龍5真點閪場
應該刷咗30幾40支水未見過好野

係wo 差d唔記得

升人冇得簡
光3雷4又唔夠揪

龍5比狗打 金箱都唔撚跌 sl 金豬又小
打雷關打料好過

其實黑龍1都夠打
是但打下

狺撚線
要330粒天雷のコア先合到一條腰

平均1次10連雷4得5粒

要咁多架咩

想整條

斬150%
全20
SS20%
回10%

唔直接買人地D垃圾打直點撚整

要
我仲差150粒先夠第一條....

槍好痴線70LV已經打999999

鏈15
介10 +勇介20
頭10
身20
腰20

95%減傷

スラスト倍率５XX％

平A最高

單刷黑龍2不是夢

我有20個劍coin
如果好好彩搞兩下搞掂
之後應該洗咩

話說咩係750

唔係話最多減40%咋咩

有留到

搵人帶

駁唔到

BTW 人呢 係咪光3

貫個率都好重要

750即係5星石 你賣1000實收750

我又玩

啱啱開咗 我要弱了
你等陣同佢地打

not ss75 + 勇20?

係喎 75%你啱 不過係咪肯定石化同勇係加算唔係乘算

有冇人教下盾要換咩裝
入到黑龍尾關但唔夠龍打
打光又打得好撚慢

gay lo again

71lv就有三星腎石
我兩個ac 80lv仲停留二星腎石

我第二個ac無買體力pack慢慢升

光3-1有無人打

減cd

有無光3

收到風
由於精靈屬性既貫通已出齊
基礎四職 差死靈未有貫
下次Idea 活動將會係死靈的Idea

劍弓火都岀咗 新手4職差死靈 正路就係死靈㗎啦
勁到仆街

你係咪想講斧槍火

雷關出果舊素材整咩用

賣稅前綠幣 100=10000

賣綠95=10000
要幾多有幾多

有有光3/龍2團

你班友咁博既
先完左弓活動 再完埋DROP UP都仲有咁多水

冇水啦
要散走d綠先有水

交4皮野稅嘅你驚乜無水 想幫你含

珍

玩個驚者 又唔會ALL IN既
玩哂堆貓貓今個月無風乾雞肉食呀

拎番4萬出黎夠食半年

近期急需要錢啊
如果政府肯唔收稅一年一定幫到好多手

記得唔交稅都五大訴求決一不可啊

林奠又出嚟鳩Up

剪左個新髮型
想屌

屌那星, 黑鐵門活動黎架?
出唔撚到反頭

又話好簡短
點知又講咁撚柒多廢話

右邊個粒點拎
同埋relic係咪得呢個方法升？

屌你老母又流馬尿扮可憐

睇完佢個新髮型去左打J
預計佢都係錄音機無再睇落去

明明我龍齊裝
但點解打光3差另一條龍接近1半dps

你可以睇下e乜吹 學習一下咩叫齊(輸出)裝

我視為維持士氣既儀式

首先要有隻殺敵1000自損2000手

漏左

賣5萬石 400$ 轉數快/中銀/匯豐

仲有位?

聖戰地城

咩鬼野黎

集所巴打黎？

打直44>44

JAGA

有冇人打光3 -2
btw轉頭1001記得開po

@千乜

啱啱去左玩白貓

又內田雞

lastidea都有

又逼人課金

課完抽到野都還好
依度課完好似半個月都無人打到條腰帶

要回家了...

準備好光3未

唔好話腰, 震都唔震下呀佢老母

賣四萬綠 價格可議

不了
過完活動養生暫時唔爆水
依加光3自私轉 / 打雷腰材料

自私刷唔識震

依樣真
不過爆左水協力既話好清定體啦 一點鐘到四點十五維修